到底戲院暗燈，摸住條女睇戲係咩感覺

有無手足可以形容下

大家都會扯

之後想互射

又係呢張圖, 我「請你好好坐低啊 」

驚驚

有一次摷摷下我ex
佢：你搞到我好想要呀
我：要咩呀？
佢：你好衰呀......

好暖 通常戲院都好冷

唔好受架
谷到行一行又冇得出火

通常都好專心睇戲 無留意咩感覺

咪放低質圖啦,除非你睇av都係睇肥妹

我係阿

咁重口味

正常口味囉
有咩問題

摸下摸下咪會扯 不過冇得出火好辛苦

咁樣就扯
其實慣左就冇乜反應
都係專心睇戲
到真係頂唔順咪即場執返劑
你係一早有意思嘅揀位嗰陣會識揀架啦

咁點解唔識女仔, 要睇av 啊?
衰點樣?

肥矮柒毒

試過換條女粒豆豆
原來女人粒豆豆都識扯旗

咁你之前做錯咩野?

日本妹幾軟

lin 定 陰蒂

打完j無洗手

關你肥xxx咩事

條女一定不靚